# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-kvm package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-kvm\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-29 13:20+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-27 15:05+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid " already exists!"
msgstr "已经存在！"

msgid " the network!"
msgstr "网络"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Activity"
msgstr "激活"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add PCI"
msgstr "添加 PCI"

msgid "Add Spice"
msgstr "添加 Spice"

msgid "Add USB"
msgstr "添加 USB"

msgid "Add VNC"
msgstr "添加 VNC"

msgid "Add disc"
msgstr "添加 光盘"

msgid "Add disk"
msgstr "添加磁盘"

msgid "Add host disk"
msgstr "添加主机磁盘"

msgid "Add host drive"
msgstr "添加磁盘"

msgid "Add macvtap network"
msgstr "添加 macvtap 网络"

msgid "Add network"
msgstr "添加网络"

msgid "Add new"
msgstr "添加新的"

msgid "Add new VM"
msgstr "添加新  VM"

msgid "Add new container"
msgstr "添加新容器"

msgid "Add new pool"
msgstr "添加新池"

msgid "Add passthrough"
msgstr "添加直通"

msgid "Add virtual TPM 2.0 device"
msgstr "添加虚拟 TPM 2.0 设备"

msgid "Adding USB device ..."
msgstr "添加 USB 设备中 ..."

msgid "Adding VNC viewer ..."
msgstr "添加 VNC 监视器中 ..."

msgid "Adding a disk ..."
msgstr "添加磁盘中 ..."

msgid "Adding a host disk ..."
msgstr "添加主机磁盘中 ..."

msgid "Adding a macvtap network ..."
msgstr "添加 mactap 网络中 ..."

msgid "Adding a network ..."
msgstr "添加网络中 ..."

msgid "Adding a pool ..."
msgstr "添加池中 ..."

msgid "Adding host drive ..."
msgstr "添加主机驱动器中 ..."

msgid "Adding network adapter ..."
msgstr "添加网卡中 ..."

msgid "Adding optical disc ..."
msgstr "添加光盘镜像中 ..."

msgid "Adding passthrough filesystem ..."
msgstr "添加直通文件系统中 ..."

msgid "Adding spice viewer ..."
msgstr "添加 spice 监视器中 ..."

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Allocation"
msgstr "划分"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Arch"
msgstr "Arch"

msgid "Architecture"
msgstr "架构"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定删除吗？"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "AutoStart"
msgstr "自启动"

msgid "Autostart has been disabled."
msgstr "自启动已关闭。"

msgid "Autostart has been enabled."
msgstr "自启动已启用。"

msgid "Available"
msgstr "空闲"

msgid "Backing file"
msgstr "备份文件"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Backup with Compression"
msgstr "压缩备份"

msgid "Base image"
msgstr "基础镜像"

msgid ""
"Be very careful not to passthrough a device being used by the host operating"
" system!<br/>Using /dev/sd* is known to be less reliable because they can "
"change between reboots.<br/>It is recommended to use /dev/disk/by-id device "
"names."
msgstr ""
"请注意不要将宿主机操作系统使用的设备做直通！<br/>不推荐使用 /dev/sd* 格式，因为重启时检查会变。<br/>建议使用 "
"/dev/disk/by-id 这种设备名称直通。"

msgid "Bridge Model"
msgstr ""

msgid "Bus"
msgstr "Bus"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "CPU count has been changed."
msgstr "CPU 数量已改变。"

msgid "CPUs"
msgstr "CPUs"

msgid "Call"
msgstr "Call"

msgid "Cannot remove / from a container."
msgstr "不能移除容器。"

msgid "Cannot use / for mount point."
msgstr "不能使用挂载点。"

msgid "Capacity"
msgstr "容量"

msgid "Change disc"
msgstr "变更光盘"

msgid "Change memory"
msgstr "改变内存"

msgid "Change vCPU"
msgstr "改变 vCPU"

msgid "Changing memory amount ..."
msgstr "改变内存大小中 ..."

msgid "Changing number of CPUs ..."
msgstr "改变 CPU 核心数中 ..."

msgid "Changing optical disc ..."
msgstr "改变光盘中 ..."

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "Check volume ..."
msgstr "检查卷中 ..."

msgid "Clone"
msgstr "克隆"

msgid "Clone name"
msgstr "克隆名称"

msgid "Cloning ..."
msgstr "克隆中 ..."

msgid "Cloning complete."
msgstr "克隆完成。"

msgid "Component"
msgstr "组件"

msgid "Compression"
msgstr "压缩"

msgid "Console"
msgstr "控制台"

msgid "Consoles have been started."
msgstr "控制台已启动。"

msgid "Consoles have been stopped."
msgstr "控制台已停止。"

msgid "Convert to qcow2"
msgstr "转换成 qcow2"

msgid "Convert to raw"
msgstr "转换成 raw"

msgid "Converting to qcow2 ..."
msgstr "转换为 qcow2 中 ..."

msgid "Converting to raw ..."
msgstr "转换为  raw 中 ..."

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create LXC"
msgstr "创建 LXC"

msgid "Create VM"
msgstr "创建 VM"

msgid "Create backing file"
msgstr "创建备份文件"

msgid "Created LXC."
msgstr "创建 LXC。"

msgid "Created VM."
msgstr "已创建 VM。"

msgid "Created scheduled job."
msgstr "创建计划任务。"

msgid "Creating linked clone ..."
msgstr "创建链接克隆中 ..."

msgid "Creating snapshot ..."
msgstr "创建快照中 ..."

msgid "Current size"
msgstr "当前大小"

msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

msgid "DHCP Range"
msgstr "DHCP 范围"

msgid "DHCP ending address"
msgstr "DHCP 结束地址"

msgid "DHCP starting address"
msgstr "DHCP 开始地址"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期 & 时间"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete + storage"
msgstr "删除 + 存储"

msgid "Deleted."
msgstr "删除。"

msgid "Deleting ..."
msgstr "删除中 ..."

msgid "Deleting a network ..."
msgstr "删除网络中 ..."

msgid "Deleting a pool ..."
msgstr "删除池中 ..."

msgid "Deleting snapshot ..."
msgstr "删除快照中 ..."

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "Directory"
msgstr "路径"

msgid "Directory is not empty!"
msgstr "目录不为空！"

msgid "Disable"
msgstr "关闭"

msgid "Disabling autostart ..."
msgstr "关闭自启动中 ..."

msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

msgid "Disk has been added."
msgstr "磁盘已添加。"

msgid "Disk has been removed."
msgstr "磁盘已删除。"

msgid "Disk info"
msgstr "磁盘信息"

msgid "Disk list"
msgstr "磁盘列表"

msgid "Disk stats"
msgstr "磁盘状态"

msgid "Disk(s)"
msgstr "磁盘"

msgid "Dom stats"
msgstr ""

msgid "Download virtio iso"
msgstr "下载  virtio iso"

msgid "Download virtio iso ..."
msgstr " 下载 virtio iso 中 ..."

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Notes"
msgstr "编辑注释"

msgid "Edit VM xml"
msgstr "编辑 VM xml"

msgid "Edit VM xml."
msgstr "编辑 VM xml。"

msgid "Edit XML"
msgstr "编辑 XML"

msgid "Edit scheduled job."
msgstr "编辑计划任务。"

msgid "Edit settings."
msgstr "编辑设置。"

msgid "Eject disc"
msgstr "弹出光盘"

msgid "Ejecting optical disc ..."
msgstr "弹出光盘中 ..."

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabling autostart ..."
msgstr "启用自启动中 ..."

msgid "Execute backup using selected VM name and path ..."
msgstr "使用选定的 VM 名称和路径执行备份中 ..."

msgid "Execute backup with compression using selected VM name and path ..."
msgstr "使用选定的 VM 名称和路径执行压缩备份中 ..."

msgid "Execute scheduled job ..."
msgstr "执行计划任务中 ..."

msgid "Extend"
msgstr "扩展"

msgid "Extension"
msgstr "扩展"

msgid "Failed to "
msgstr "失败"

msgid "Failed to add PCI device."
msgstr "添加 PCI 设备失败。"

msgid "Failed to add USB device."
msgstr "添加 USB 设备失败。"

msgid "Failed to add VNC device."
msgstr "添加 VNC 设备失败。"

msgid "Failed to add disk."
msgstr "添加磁盘失败。"

msgid "Failed to add filesystem passthrough."
msgstr "添加直通文件系统失败。"

msgid "Failed to add host disk."
msgstr "添加主机磁盘失败。"

msgid "Failed to add host optical."
msgstr "添加光驱失败。"

msgid "Failed to add optical."
msgstr "添加光盘失败。"

msgid "Failed to add spice device."
msgstr "添加 spice 设备失败。"

msgid "Failed to add spicevmc channel."
msgstr "添加 spicevmc 通道失败。"

msgid "Failed to apply new XML, and unable to restore backup :: "
msgstr "应用新 XML 失败，并且不能恢复备份 ::"

msgid "Failed to create VM XML."
msgstr "创建 VM XML 失败。"

msgid "Failed to create VM."
msgstr "创建 VM 失败。"

msgid "Failed to create new disk :: "
msgstr "创建新磁盘失败 :: "

msgid "Failed to delete VM."
msgstr "删除 VM 失败。"

msgid "Failed to detach PCI device from host."
msgstr "从主机分离 PCI 设备失败。"

msgid "Failed to remove PCI device."
msgstr "移除 PCI 设备失败。"

msgid "Failed to remove USB device."
msgstr "移除 USB 设备失败。"

msgid "Failed to remove VNC device."
msgstr "移除 VNC 设备失败。"

msgid "Failed to remove disk."
msgstr "移除磁盘失败。"

msgid "Failed to remove filesystem passthrough."
msgstr "移除直通文件系统失败。"

msgid "Failed to remove network."
msgstr "移除网络失败。"

msgid "Failed to remove spice device."
msgstr "移除 spice 设备失败。"

msgid "Failed to remove spicevmc channel."
msgstr "移除 spicevmc 通道失败。"

msgid "Failed to remove spicevmc redirdev."
msgstr "移除 spicevmc redirdev 失败。"

msgid "Failed to reset VM."
msgstr "重置 VM 失败。"

msgid "Failed to resize disk!"
msgstr "调整磁盘大小失败！"

msgid "Failed to set change."
msgstr "改变设置失败。"

msgid "Failed to set maximum."
msgstr "设置最大值失败。"

msgid "Failed to set pool autostart."
msgstr "设置池自启动失败。"

msgid "Failed to start pool."
msgstr "启动池失败。"

msgid "Failed to start websockify for noVNC."
msgstr "为 noVNC 启动  websockify 失败。"

msgid "Failed to start websockify for spice-html5."
msgstr "为 spice-html5 启动 websockify 失败。"

msgid "File will be placed in same directory as the base image."
msgstr ""

msgid "Filesystem"
msgstr "文件系统"

msgid ""
"For description of each type and how to configure <a "
"href='https://libvirt.org/storage.html' "
"target='_blank'>libvirt.org/storage.html</a>"
msgstr ""
"每种类型的描述和配置详情见<a href='https://libvirt.org/storage.html' "
"target='_blank'>libvirt.org/storage.html</a>"

msgid "Force"
msgstr "强制"

msgid "Force eject"
msgstr "强制弹出"

msgid "Force image list refresh"
msgstr "强制刷新镜像列表"

msgid "Forced down."
msgstr "强制下线。"

msgid "Forcing down ..."
msgstr "强制下线中中 ..."

msgid "Format"
msgstr "格式化"

msgid "Forwarding"
msgstr "转发"

msgid "Gateway IP"
msgstr "网关"

msgid "Gateway IP address"
msgstr "网关 IP 地址"

msgid "GiB"
msgstr "GiB"

msgid "Gigabytes"
msgstr "GB"

msgid "Hard disk"
msgstr "硬盘"

msgid "Host VNC port"
msgstr "VNC 主机端口"

msgid "Host disk has been added."
msgstr "主机磁盘已添加。"

msgid "Host drive has been added."
msgstr "主机驱动已添加。"

msgid "Host name"
msgstr "主机名"

msgid "Host spice port"
msgstr "spice 主机端口"

msgid "IP Range"
msgstr "IP 范围"

msgid "ISOs"
msgstr "ISOs"

msgid ""
"If unchecked, LXC Container Initialization and Autoboot will be disabled."
msgstr "如果不检查，LXC 容器初始化和自动启动将关闭。"

msgid "If unchecked, LXC network bridge will be disabled."
msgstr "如果不检查，LXC 网桥将关闭。"

msgid "Image"
msgstr "镜像"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "KVM"
msgstr "KVM"

msgid "KVM Backup"
msgstr "KVM 备份"

msgid "Keep Recent"
msgstr "保留最近"

msgid "LXC"
msgstr "LXC"

msgid "LXC name"
msgstr "LXC 名称"

msgid "Leave blank for random address."
msgstr "留空则使用随机地址。"

msgid "Leave blank to use VM name."
msgstr "留空则使用 VM 名称。"

msgid "Linked Clone"
msgstr "链接克隆"

msgid "Linked clone complete."
msgstr "链接克隆已完成。"

msgid "Logical"
msgstr "逻辑"

msgid "MAC address"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Megabytes"
msgstr "MB"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Memory amount has been changed."
msgstr "内存大小已改变。"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "MiB"
msgstr "MiB"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Move"
msgstr ""

msgid "Move VM ..."
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Net info"
msgstr "网络信息"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Network Filesystem"
msgstr "网络文件系统"

msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

msgid "Network State"
msgstr "网络状态"

msgid "Network adapter has been added."
msgstr "网卡已添加。"

msgid "Network adapter has been removed."
msgstr "网卡已移除。"

msgid "Network has been added."
msgstr "网络已添加。"

msgid "Network has been deleted."
msgstr "网络已删除。"

msgid "Network has been started."
msgstr "网络已启动。"

msgid "Network has been stopped."
msgstr "网络已停止。"

msgid "Network interface info"
msgstr "网卡信息"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "New name"
msgstr "新名称"

msgid "No disk name specified!"
msgstr "没有填入磁盘名称！"

msgid "No image - use existing image path"
msgstr "无镜像 - 使用已有的镜像路径"

msgid "Notes"
msgstr "注意"

msgid "OS"
msgstr "OS"

msgid "Optical"
msgstr "光盘"

msgid "Optical Drive"
msgstr "光驱"

msgid "Optical disc has been added."
msgstr "光盘已添加。"

msgid "Optical disc has been changed."
msgstr "光盘已变更。"

msgid "Optical disc has been ejected."
msgstr "光盘已弹出。"

msgid "Optical disc has been removed."
msgstr "光盘已移除。"

msgid "Optimize/Shrink"
msgstr "优化/缩小"

msgid "Optimizing/shrinking qcow2 ..."
msgstr "优化/缩小 qcow2 ..."

msgid ""
"Optional. Choose pool to restore VM to a different location. Leave blank for"
" original location."
msgstr "可选项，选择池以恢复 VM 到不同的位置，留空则恢复到原来的位置。"

msgid "Other CPU"
msgstr "其它 CPU"

msgid "PCI"
msgstr "PCI"

msgid "PCI device has been added."
msgstr "PCI 设备已添加。"

msgid "PCI device has been removed."
msgstr "PCI 设备已移除。"

msgid "Passing through PCI device ..."
msgstr "直通 PCI 设备中 ..."

msgid "Passthrough Filesystem"
msgstr "直通文件系统"

msgid "Passthrough by address instead of using vendor and product IDs"
msgstr "使用地址来直通，而不是厂商或产品 ID。"

msgid "Passthrough filesystem has been added."
msgstr "直通文件系统已添加。"

msgid "Passthrough filesystem has been removed."
msgstr "直通文件系统已移除。"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Paused."
msgstr "已暂停。"

msgid "Pausing ..."
msgstr "暂停中 ..."

msgid "Pool"
msgstr "池"

msgid "Pool has been added."
msgstr "池已添加。"

msgid "Pool has been deleted."
msgstr "池已删除。"

msgid "Pool has been started."
msgstr "池已启动。"

msgid "Pool has been stopped."
msgstr "池已停止。"

msgid "Pools"
msgstr "池"

msgid "Power off + Move"
msgstr ""

msgid "Power off VM and move ..."
msgstr ""

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Rebooted."
msgstr "重启。"

msgid "Rebooting ..."
msgstr "重启中 ..."

msgid "Remove PCI"
msgstr "移除 PCI"

msgid "Remove Spice"
msgstr "移除 Spice"

msgid "Remove USB"
msgstr "移除 USB"

msgid "Remove VNC"
msgstr "移除 VNC"

msgid "Remove disc"
msgstr "移除光盘"

msgid "Remove disk"
msgstr "删除磁盘"

msgid "Remove network"
msgstr "删除网络"

msgid "Remove passthrough"
msgstr "移除直通"

msgid "Removing PCI device ..."
msgstr "移除 PCI 设备中 ..."

msgid "Removing USB device ..."
msgstr "移除 USB 设备中 ..."

msgid "Removing VNC viewer ..."
msgstr "移除 VNC 监视器中 ..."

msgid "Removing disk ..."
msgstr "移除磁盘中 ..."

msgid "Removing network adapter ..."
msgstr "移除网卡中 ..."

msgid "Removing optical disc ..."
msgstr "移除光盘中 ..."

msgid "Removing passthrough filesystem ..."
msgstr "移除直通文件系统中 ..."

msgid "Removing spice viewer ..."
msgstr "移除 spice 监视器中 ..."

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Reset."
msgstr "重置。"

msgid "Resetting ..."
msgstr "重置中 ..."

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Restore VM ..."
msgstr "恢复 VM中 ..."

msgid "Resume"
msgstr "恢复`"

msgid "Resumed."
msgstr "已恢复。"

msgid "Resuming ..."
msgstr "恢复中 ..."

msgid "Revert"
msgstr "还原"

msgid "Reverting to snapshot ..."
msgstr "还原快照中 ..."

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Same Format"
msgstr "相同格式"

msgid "Schedule"
msgstr "计划"

msgid "Secure boot"
msgstr "安全启动"

msgid "Select a snapshot ..."
msgstr "选择快照中 ..."

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Show advanced options"
msgstr "显示高级选项"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Snapshot"
msgstr "快照"

msgid "Snapshot has been created."
msgstr "快照已创建。"

msgid "Snapshot has been deleted."
msgstr "快照已删除。"

msgid "Snapshot has been reverted."
msgstr "快照已还原。"

msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

msgid "Source VM"
msgstr "VM 源"

msgid "Source path"
msgstr "路径源"

msgid "Space Used"
msgstr "空间使用"

msgid "Spice"
msgstr "Spice"

msgid "Spice port"
msgstr "Spice 端口"

msgid "Spice viewer has been added."
msgstr "Spice 监视器已添加。"

msgid "Spice viewer has been removed."
msgstr "Spice 监视器已移除。"

msgid "Start"
msgstr "运行"

msgid "Started."
msgstr "已启动。"

msgid "Starting ..."
msgstr "启动中 ..."

msgid "Starting a pool ..."
msgstr "启用池中 ..."

msgid "Starting consoles ..."
msgstr "启动控制台中 ..."

msgid "Starting network ..."
msgstr "启动网络中 ..."

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stopped."
msgstr "停止。"

msgid "Stopping ..."
msgstr "停止中 ..."

msgid "Stopping a pool ..."
msgstr "停止池中 ..."

msgid "Stopping consoles ..."
msgstr "停止控制台中 ..."

msgid "Stopping network ..."
msgstr "停止网络中 ..."

msgid "Storage Volume"
msgstr "存储卷"

msgid "Subnet mask"
msgstr "子掩码"

msgid "TPM"
msgstr "TPM"

msgid "Terabytes"
msgstr "TB"

msgid "Terminal Link"
msgstr "终端链接"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "UEFI"
msgstr "UEFI"

msgid "USB"
msgstr "USB"

msgid "USB device has been added."
msgstr "USB 设备已添加。"

msgid "USB device has been removed."
msgstr "USB 设备已移除。"

msgid "UUID"
msgstr "UUID"

msgid "Unable to add network adapter to VM - "
msgstr "无法添加网络适配器到 VM - "

msgid "Unable to backup existing XML for VM :: "
msgstr "不能备份已存在的虚拟机 XML :: "

msgid "Unable to change notes for VM."
msgstr "无法改变 VM 注释。"

msgid "Unable to change topolgy cores for VM - "
msgstr "无法改变 VM 的拓扑内核-"

msgid "Unable to create Macvap - "
msgstr "无法创建 Macvap - "

msgid "Unable to create network - "
msgstr "无法创建网络 -"

msgid "Unable to create pool - "
msgstr "无法创建池 -"

msgid "Unable to create snapshot - "
msgstr "无法创建快照 -"

msgid "Unable to create volume - "
msgstr "无法创建卷 -"

msgid "Unable to delete disk(s) from VM - "
msgstr "无法删除 VM 的磁盘-"

msgid "Unable to delete network - "
msgstr "无法删除网络 -"

msgid "Unable to delete pool - "
msgstr "无法删除池 -"

msgid "Unable to delete snapshot - "
msgstr "无法删除快照 -"

msgid "Unable to delete volume - "
msgstr "无法删除卷 -"

msgid "Unable to get network adapter type - "
msgstr "不能设置网卡类型 -"

msgid "Unable to revert to snapshot - "
msgstr "无法还原快照 -"

msgid "Unable to set VM XML :: "
msgstr "无法设置 VM XML :: "

msgid "Unable to start network - "
msgstr "无法启用网络 -"

msgid "Unable to stop network - "
msgstr "无法停止网络 -"

msgid "Unable to undefine VM :: "
msgstr "无法定义 VM :: "

msgid "Unit"
msgstr "单位"

msgid "VM Name"
msgstr "VM 名称"

msgid "VM does not have qemu guest agent installed!"
msgstr "VM 没有安装 qemu 代理程序！"

msgid "VM info"
msgstr "VM 信息"

msgid "VM is not running!"
msgstr "VM 未运行！"

msgid "VM must be powered off before deleting disks."
msgstr ""

msgid "VM name"
msgstr "VM 名称"

msgid "VM name for restored VM"
msgstr "恢复 VM 名称"

msgid "VMs"
msgstr "VMs"

msgid "VNC"
msgstr "VNC"

msgid "VNC port"
msgstr "VNC 端口"

msgid "VNC viewer has been added."
msgstr "VNC 监视器已添加。"

msgid "VNC viewer has been removed."
msgstr "VNC 监视器已移除。"

msgid "Volume Count"
msgstr "卷数量"

msgid "Volume group"
msgstr "卷组"

msgid "Volume info ..."
msgstr "卷信息 ..."

msgid "Volumes"
msgstr "卷"

msgid ""
"Warning! Address can change after VM reboot breaking the passthrough!<br "
"/>Useful when the host system has two or more devices with duplicate vendor "
"and product IDs."
msgstr "警告！VM 重启后地址可能改变而影响直通！<br />当主机系统两个以上相同厂家和型号的硬件 ID 时会很有用。"

msgid "XML"
msgstr "XML"

msgid "ZFS"
msgstr "ZFS"

msgid "^win.*$"
msgstr ""

msgid "bridge"
msgstr "桥"

msgid "disabled"
msgstr "停用"

msgid "e1000"
msgstr "e1000"

msgid "e1000e"
msgstr ""

msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

msgid "ide"
msgstr "ide"

msgid "lxc service"
msgstr "lxc 服务"

msgid "lxc-net service"
msgstr "lxc-net 服务"

msgid "macvtap network has been added."
msgstr "macvtap 网络已添加。"

msgid "ne2k_pci"
msgstr "ne2k_pci"

msgid "noVNC URL"
msgstr "noVNC 地址"

msgid "noVNC port"
msgstr "noVNC 端口"

msgid "pcnet"
msgstr "pcnet"

msgid "qcow2"
msgstr "qcow2"

msgid "raw"
msgstr "raw"

msgid "rtl8139"
msgstr "rtl8139"

msgid "sata"
msgstr "sata"

msgid "scsi"
msgstr "scsi"

msgid "spice-html5 URL"
msgstr "spice-html5 地址"

msgid "spice-html5 port"
msgstr "spice-html5 地址"

msgid "vCPU"
msgstr "vCPU"

msgid "vCPUs"
msgstr "vCPUs"

msgid "virtio"
msgstr "virtio"

msgid "vmxnet3"
msgstr "vmxnet3"

msgid "zPool name"
msgstr "zPool 名称"
